建制出動擴音車宣傳20號！

點拆好
利申：喺第一城聽到

投訴佢

1823

投訴

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721